【韓流】離港航班延誤一小時 Wanna One粉絲追到上飛機？

2018年12月16日

【韓流】離港航班延誤一小時 Wanna One粉絲追到上飛機？

疑似係Wanna One嘅粉絲，噚日於禁區及飛機上見完偶像後，要求落機及退票。

建立時間 (HKT): 1216 20:00

韓國人氣男團Wanna One日前來港出席韓國年度音樂盛事《MAMA音樂頒獎禮》，噚日下午Wanna One就由香港飛返韓國，吸引大批粉絲送機，而Wanna One入到禁區後，粉絲更好似韓片《屍殺列車》咁跑晒過去禁區前望多偶像一面，場面墟冚。

而據韓媒報道，噚日就有4名疑似係Wanna One嘅粉絲，為於禁區內見偶像而買機票，等到Wanna One登機後，就以有急事為由要求落機及退票。機組人員基於保安理由而要全機乘客落機及重新接受安檢，令飛機延遲一小時先起飛，機上360名乘客因而受影響。據知4名要求落機嘅乘客，當中包括一名香港人，另外三人係中國籍乘客。

精選韓流，喺晒《娛果》

噚日大批粉絲去送機

Wanna One噚日下午離港

－－－－－－－－－－－－－－－－

相關閱讀

如何近距離接觸偶像？

泡狗腦殘是常識吧......